%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{STOFFCHEMIE}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Beschreiben sie Eigenschaften und Verwendung von Schwefel und Selen.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Beschreiben sie die Herstellung und Verwendung von Stickstoff.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Beschreiben sie Vorkommen und Herstellung von Silizium.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Beschreiben sie die Herstellung von Stahl. Zeichnen sie drei Isomere der Summenformel \ce{C5H12} und geben sie einen chemischen Namen für jede
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Zeichnen sie die Strukturformeln des cis- und des trans-Isomers von 3- Penten-1-ol. Kann bei Cyclopenten eine cis-trans Isomerie vorliegen?
		Erklären sie ihre Antwort.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Beschreiben Sie die sechs Kohlenwasserstofffraktionen der Erdöldestillation, deren Siedepunktsbereiche und deren Verwendung.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Beschreiben Sie die molekulare Grundlage unserer Sehfähigkeit.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Definieren Sie Chiralität und zeichnen Sie ein beliebiges chirales Molekül.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Zeichnen Sie drei beliebige natürliche Aminosäuren und beschreiben Sie die Natur der Peptidbindung.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\begin{karte}{
		
		Zeichnen Sie die Wiederholeinheit von Polyethylen, Polystyrol und Nylon 6,6. Geben sie je zwei Anwendungsgebiete dieser Kunststoffe an.
		
		}
		
		Antwort
		
	\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

