%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{ALLGEMEINE FRAGEN}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\begin{karte}{
%	%Frage
%	Wie ist das Periodensystem aufgebaut und welche Informationen kann man daraus ablesen.
%
%	}
%	%Antwort
%	Antwort
%
%\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Welche chemischen Bindungen kennen Sie? Geben Sie zu jeder ein Beispiel und erklären Sie.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Wie hängen die 1. Ionisierungsenergie und Elektronenaffinität mit der Lage im Periodensystem zusammen?
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Welche Arten der chemischen Formelschreibweise kennen Sie? Geben sie jeweils ein Beispiel an.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Unter welchen Bedingungen kommt es zu einer sigma- und unter welchen Bedingungen zu einer pi \textendash{} Bindung? Erklären Sie anhand eines Beispiels.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Welche Gasgesetze kennen Sie und welche Größen bringen sie in Zusammenhang?
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Nennen Sie die wichtigsten Kennzeichen von Polymeren. Nennen Sie drei und geben ihre Verwendung an.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Was bedeutet Löslichkeit und wovon hängt die Löslichkeit eines Stoffes ab?
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Welche Konzentrationsangaben kennen Sie und wie sind sie jeweils definiert?
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Welche kolligativen Eigenschaften kennen Sie und was wissen Sie darüber?
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Wovon ist die Reaktionsgeschwindigkeit abhängig und was bedeutet Katalyse?
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Erklären Sie den Inhalt der 3 Hauptsätze der Thermodynamik.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Erklären Sie die Begriffe Aminosäuren, Peptid und Protein.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Erklären Sie die Begriffe Kohlenhydrat, Monosaccharid, Disaccharid und Polysaccharid und geben sie jeweils ein Beipiel an.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{karte}{
	
	Erklären Sie die Begriffe DNA, RNA, Nukleinsäure, Nukleotid.
	
	}
	
	Antwort
	
\end{karte}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%





